中國基督徒少婦慘遭酷刑折磨至死，遺體慘狀讓家屬淚崩

〔即時新聞／綜合報導〕中國近年持續打壓基督徒，其中以全能神教會成員遭受打擊最為殘酷，外媒披露，一名新疆全能神教會女基督徒去年底被當局無故逮捕，關押僅12天便告身亡，家屬接獲通知後趕赴停屍間，看到的卻是傷痕累累、明顯遭酷刑折磨的女子遺體。

長期關注中國人權問題的《寒冬》雜誌刊文指出，新疆維吾爾自治區30歲少婦任翠芳去年12月22日被警方抓捕，今年1月3日就傳出不幸身亡，身後留下8歲的女兒及年邁父母。死者父母接獲警方通知後立即趕到停屍間見女兒最後一面，沒想到卻見著令他們震驚且崩潰的畫面。

死者父母淚訴，任翠芳的雙眼周圍呈現青紫色，左側乳房有約巴掌大、黑紫色的瘀青，四肢上也有大小不一的圓形紫塊，大腿則有被燒灼的痕跡，雙手腕骨及足跟留有帶血跡的裂口，其中一隻腳大拇趾趾甲脫落，死狀可謂十分淒慘。

其中一名家屬則透露，任翠芳的牙齒用力咬著下嘴唇，「把下嘴唇都咬白了，明顯在極度疼痛中死去」，而她的牙齒與鼻子上存留血跡與棉花殘絮，就像有人刻意以棉花擦拭並掩蓋血跡的樣子。家屬隨後要求實施屍檢，得到的結果與其推測相符，甚至還檢查出家屬並未發現的多處暗傷。

面對有如鐵證的屍檢報告，警方依舊嘴硬，辯稱一切並無不法，家屬進一步要求觀看審訊任翠芳的監控錄影，當局則一再推拖，最終以「案件涉及國家機密」為由拒絕。

而當家屬要為死者討回公道時，才發現當地警方已對一干人等祭出嚴密監控，不僅住家有警察蹲守，手機等通訊工具更被控制地嚴嚴實實，就連他們聘請的外地律師都在入境時遭警方攔阻，而曾負責搶救任翠芳的醫師也被下了封口令，不敢給家屬看病歷與診斷報告。面對種種不對等的迫害，家屬最終只得含淚放棄替女兒申冤。

全能神教會，即係東方閃電（公認異端）

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

異端就可以揼死佢咩

慣用技倆去人性化
就大條道理去殺害

實施屍檢

呢啲乜撚嘢劣質中文嚟

THIS IS CHINA..

分撚到異端定邪教未?
而家佢有殺人放火?

法輪功2.0

屌 睇住呢個新聞又諗翻起香港啲藍絲狗
講因為開放俾班兄弟而話唔捐錢畀啲教會
我就好撚想問下佢哋
如果香港今次真係收撚咗皮
你班撚樣偽教徒會唔會都選擇俾佢哋打成咁？
定選擇放棄自己多年嘅信仰？

明日香港，痴撚線國度，啲廢中廢老仲神化支共

場運動輸左嘅下場

上帝要改名叫老者
十誡要改習語錄，基督教徒再唔企出尼，係咪想一百年後世上再無人知基督教呀。

政府干預宗教
無論是善意惡意
無論是搞邪教法
無論是搞國教氹人信教

最終都係市民受害，政府形象受損
禍國殃民的策略

政教分離（西方），敬鬼神而遠之（中國）
係公認的管理宗教的政治法律政策

但中共至今都唔明

這就是中國

邪教代表有殺人放火？
法輪功夠係邪教。

你香港教會參加反送中，在示威時sing hallelujah to the lord，最終發生暴力衝突，政府一樣可以認定所有表態過支持反送中的香港教會係邪教。

on9 咁就可以去殺人？

邊撚個定法輪功係邪教呀
屌你老母

邪惡無情不過冇話係以偏概全

中共話係邪教，就係邪教

邊個公認？支那公認？

新屋嶺

對基督教嚟講你信佛嘅話你都係異端

呢個好似真係邪教，別名東方閃電，用埋啲19招數洗人腦，逼人入會
兩邊都唔係好人，黑吃黑

以為基督教/天主教
原來全能神 唔抵可憐

邪教都可以折磨至死？